{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493637",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "선창왕민물장어"
    },
    "text": "ソンチャンワン淡水ウナギ (선창왕민물장어)\\n\n京畿道水原市八達区華西一洞71-84\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00 , 火曜日 , 36席 , \"宣昌ワン淡水ウナギ\"は、ガンダム·ガンダムの本来の味を楽しめる\"ガンダム·ガンダム\"が代表メニューです。 この味は、ソンチャンワン淡水ウナギならではの特別なレシピで作られます。 また、山参培養根の生体を入れて10種類以上の様々な材料を一緒に煮込み、山参と同じ栄養を持つ\"韓方調味料具\"も人気メニューです。 これらのメニューは老若男女誰でも食べられる焼き物で、多様な人が探しています。 もしうなぎの本当の味を感じてみたいなら、\"天窓ワン淡水ウナギ\"がおすすめです。 ここで肉の新鮮さと豊かな味を体験することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "ソンチャンワン淡水ウナギ（선창왕민물장어）です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道水原市八達区華西一洞71-84です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランは火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつですか？",
            "answer": "36席です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "「ガンダム・ガンダム」が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特別なレシピで作られる料理はありますか？",
            "answer": "「ガンダム・ガンダム」の味は、ソンチャンワン淡水ウナギならではの特別なレシピで作られます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "「韓方調味料具」も人気メニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューはどんな料理ですか？",
            "answer": "焼き物で、老若男女誰でも食べられるメニューです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでうなぎの本当の味を味わうことができますか？",
            "answer": "はい、「天窓ワン淡水ウナギ」がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで肉の新鮮さと豊かな味を体験することができますか？",
            "answer": "はい、ここで肉の新鮮さと豊かな味を体験することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 354
    }
}